CCTai已經轉返去支持加泰sosad

好事黎 改邪歸正

好難捉風向

真係冇乜獨立思考 人講乜就做乜 其實好危險

又反喇

等睇又反

啱啦 冇"獨立"思考係佢地最需要嘅嘢嚟
驚俾咗中共子彈同埋失去美國支持呀嘛

都話cc台風向極易轉

加泰狗>轉向支持>跟solomon反加泰>solomon又話返ok>國際關係師再反>跟立場姐姐一齊支持

睇下條賤種

[置頂]咪撚去加泰狗集會！勿被帶風向！！！

國際關係師

沉日皇馬fans
今日巴塞fans
聽日會係?

加泰收中共錢
又反了

講撚到口水都乾
最後都係跟翻教主soloman既教條

國師同Solomon撚緊狗都睇唔出
陳雲一早同侵侵deal好啦,有乜理由條𡃁會唔識佢呀

首榮光巧巧天牙😭😭

點睇cctai吹和解風
扮完大台屌完人叫和解

如果11月5號周圍都播1812序曲會點。。

現場聽住VL心底嘅無奈

唉

尚書大人